［開盤］浙江派遣10萬鴨子即將出征滅蝗蟲

蝗蟲贏 1賠7.21
中國鴨贏 1賠83.1

落注

結局係堆鴨有h1n1

最後個段

鴨唔撚係鳥類?

我都係咁諗，一係食都未食啲蝗蟲，已經俾人型蝗蟲食晒

褲都除埋竟然冇結局

唔係唔係
中國喱隻一定唔係

買哂兩邊 發達大計

d 鴨識飛？ 點捉蝗？

鴨係識飛架

等睇啲鴨一次過比支那仔捉矖

蝗蟲有毒

連十四億都食唔哂

D蝗蟲唔係係印度滅左喇咩?

留名睇堆鴨變生態災難